今日塞爆機場有地方做多左

我朋友嘅分享。我個人都幾認同。

不割蓆

咁你同你朋友都幾On9下

策略討論姐，唔係割蓆...

寫中文唔太好

ching你呢家係光緒定乾隆時代?
無犯法就無人搞你?

唔犯法有機會俾狗咬，都唔需要主動做嘢俾位人入㗎。人始終會死就主動跳樓迫自己早D死咩？

講道理姐。咩內容都無一句on9彈埋嚟你都好on9下姐。

彈匣展有冇

唔明噴黎做咩
你話黑警個位就話姐
嗰到比旅客睇架

有內鬼

我覺得唔應該塗機場，
畢竟目前機場無做錯野，針對示威者等行動，
唔應該波及到機場

噴漆都關勇武事？
總之自己唔鍾意唔會做嘅嘢就叫勇武？

我認同可以檢討下 始終我地比黑警嘅其中一點係 -我地比較文明 外國旅客係一定知道 但我都想提醒樓主 我地要檢討唔係要分化 唔好長他人志氣 滅自己威風 共勉之

你話噴野呢點我同意你，但其它point你真係好on9

你要幾萬人既集會唔叫口號係無可能，叫口號除左為左訴求之外，亦係凝聚集會者既動作

策略討論姐

今日無見到有人做
如果有人係身邊做, 麻煩出手叫停

律師遊行都上幾千人，有無要靠叫人號先可以凝聚参加者？

律師遊行都上幾千人，有無要靠叫口號先可以凝聚参加者？

講緊個思維依然係勇武呀，唔識中文呀？

唔知你點睇
有人屌嗌香港人加油好ON9好無謂
但實際發夢, 集會嗌士氣係好好

推

太舊啦呢招
話你知咩叫錯晒，仲玩分化咪錯晒囉！

有啲狗會扮示威者
多數都係佢地做